有無手足都好鍾意飲m血

話說幾個月前同女朋友搞嘢
奶下奶下 點解今次特別濕既
之後望清楚原來佢做到一半黎M
當下其實覺得有少少嘔心
但係轉頭又發覺其實陣M血味幾好飲
自此之後我只有女朋友黎M先肯同佢搞嘢
仲要每次帶定個水樽裝住留返宵夜飲
有無手足有同樣經歷
利申：黃絲

諗起個畫面都想嘔

吸血鬼..............萬聖節.

聽講東南亞用來煲酸辣湯

肚餓

試過衝紅燈入，條J拔出來全部m血，條女即時含撚，成口血咁錫埋黎

cls

有冇聽過rainbow kiss?

咁真係
唔食都唔得

Rainbow kiss: Don’t go by the name. Rainbow kiss is when a guy performs oral sex on a woman having her periods. The guy has to get blood in his mouth to do so! The act does not end here, even the woman has to perform oral on the man, and after that they kiss each other.

成個post 都cl7s